高登果邊睇死lihkg個零月就收皮

其實班on9有無諗過 我地轉黎呢度 只係因為呢度有一個正常既app可以繼續做我地傾計既平臺，而唔係為左鬥氣或者貪新鮮，

係因為無左hkg+我地根本無渠道再上高登，用過hkg+返唔到轉頭，用垃圾m版同官方app完全無意欲令我地再上高登，

即係話就算無lihkg 我地都唔會再上高登，咁既情況下，點樣令到lihkg收皮阿?

除非早洩哥真係跪低認錯再求hkg+同佢地合作姐，唔係既話靠個垃圾app點令ios班人返轉頭阿

加油lihkg

Agger

冇錯

純粹時事台好撚膠

各位手足
宣傳果陣請用拎登，連登
或者lihk有更新黎避開關鍵字
大家幫手copy段野一齊去其他post宣傳

派錢都唔返高登

事實勝於鴻辯

就算咁都唔會番

其實我都係想搭車時有得上下網，睇下人9up
乜嘢討論區其實差不多

高登個垃圾apps

高登應該好快會更新個app，引人返去

但好馬不吃回頭草，不了

Agger
果陣冇左hkg+即刻冇晒意欲上高登

家陣條撚樣做d野同共產黨一撚樣 打死都唔會番去

文字獄 點番去

唔想返去啦 有時上都係睇旅遊post 有啲實用資料

咁我又唔睇好你班友咁有骨氣阿 始終hkg+連返高登 一定會好強勢。

利申：高登帳號已bam已斷後路

最少仲有班iuser頂住啦
你要我用上m版不如唔上好過啦，仲用到燥

近乎冇得上

要返工，不了

點睇高登仔口裹屌高登，其實自己奴性重到仆街

黎到呢度真係清靜好多，之前成版都係五毛打手響度互鬧

駁唔到